[桌球] Betway UK Championship 2018 - 百屌傅家俊 & Go Ronnie (2)

(1) post
[桌球] Betway UK Championship 2018 - 百屌傅家俊 & Go Ronnie

繼續百屌成才，硬仗即將展開

lm

點解 AGTV/147 live 仲係播緊未開波之前但顯示緊「現場直播」

對呢啲都輸就死得啦

係cusion過彈?

OSO臨超分又走失位，60Break

似係

OSO 2:0 Zhou

46 break

奧蘇打得麻麻地把握唔到，龍仔似乎係咁大

叮噹! 尋日先同pzcard講話好耐冇見你

oso渣架

Go Ronnie過百機會

屌，話口未完又甩

阿龍要超分應該問題不大

屌係pczard 唔知做咩成日以為係pzcard

今次咁快爆

o sullivan每次差唔多到安全線都有失誤，好彩佢對住個小朋友咋，如果對住hendry，執波都執到佢手軟。

BBC

Zhou 22斷break，甩easy shot

左中袋

咁搞法之後要對勁啲嘅對手好大鑊

又爆多獲了

屌未番到

高質thx

貼埋eurosport

之前成日睇fb聽埋d唔知咩文

遠pot，Go Ronnie

等左好耐就係等uk masters wsc既bbc

我瞓醒喇要發力了

你避唔到draw喎

小休前整Cue century好嗎

o sullvian safety 勁咗好多

snooker god冇有怕 3:0

Eurosport 邊個講波？

分已超
3:0
PS: OSO 94% Zhou 77%

似係梅菲

77%點出嚟襯

Twitch仲高質

佢唔係 BBC 講咩？
BBC 見到 Steve 同 Ken

小丁尋晚衰極都有87%

係，搞錯左

wading-6到

Ken哥

Zhou係咁派膠，Go Ronnie

比多次機會Zhou埋枱

做返佢正職

顏炳濤 1:3 芥蘭

oso d safety今日勁咗好多咁

philip studd同phil yates

好快斷

唔識

AST: OSO 0.19 Zhou 0.29

好想睇多一次OSO對ken哥

呢場睇緊OSO練波

4:0
68 break
小休15分鐘

咁都無century

呢場oso唔會有century

正常既冇睇開唔會識 eurosport得jimmy oso dominic neul foulds係pro 其他都冇打開波

因為想快D 6:0 收工

仲有個joe johnson

唔想咁快打到#1000

其實好似都係上場同今場無 但已經覺得好耐無打過century咁

我諗1000真係冇人破到

專登追返post睇返
其實我已經放棄咗桌球鳥 自然少咗睇波 加上-6退役邊緣 更加可以話熄晒團火

留番wsc打個147做第1000個century

正常啦，平時打一場最少連2 century，依家兩日都冇就覺得成年都冇century

執針都仲有啲機既，依家#58x

芥蘭小休完畢，第二節開波

其實都真 oso天才型選手有生之年應該唔會再見到第二個 -6又後繼無人

-6退役, 再之後ronnie都真係唔知點算
我鍾意丁同kyren, 但兩個都差ronnie一兩個class

dominic

小休出番嚟之後OSO放一放水比Zhou，然後最終6:1收工

我都鐘意丁,但呢2年好似越打越頹咁

顏炳濤 1:4 芥蘭
芥蘭115 break
OSO小休完畢，第二節開波
Come On Ronnie

快D拎番個wsc

Zhou嚟料

要大逆轉了

呢cue龍哥要century了

Zhou 8斷break

Kyren咁打法冇乜個夠佢砌
成季fit到

77% pot success痴線

5冠後收哂皮
突然亞軍後再收皮

17 年世界賽 15:17 輸畀沙比

隨時 6 0 收工

Kyren 咁樣炒咗隻黑

上年wsc贏oso以為有機,點知都係過唔到selby

咁就要睇下OSO有冇口水尾比Zhou

分已超，睇下仲打唔打到century

century啦快手

唔知大家有無印象
有球白係黃波後打左後袋紅
真係呢球, 原來夠位打就決定咗selby係冠

之後個年佢媽媽過身, 又打敗到oso, oso又同佢傾咗輪, 以為再來過
可惜

OSO 5:0 Zhou
OSO 89 break

有冇留意o sullivan好鍾意較到隻黑波好直，跟住screw back較紅波

開 pack 靚到

咁都啱side blue

好睇，係咁上上落落做修正

屌又直到仆街

Points Scored
OSO 500 Zhou 80

準備收工

我諗又唔係想嘅
不過全行得佢一個每shot都有side
所以睇落先特別靚

-6 對眼而家咩情況？

分已超
Match Time 1:25:xx
OSO 6:0 Zhou

都係無century

搞掂whitewash

好多六十幾

睇來要master了

對手完全比唔到壓力都冇century，算唔合格

又過一關 go Ronnie

查埋zhou 啦，係咪放水比oso呀

OSO下次對手將會係-6俊或Lisowski

不得不承認
琴晚-6打得好過今日既oso

照樣一cue game

100%係Lisowski

Luca仲打緊第4Frames

咁誇 瞓咗無睇

好彩係21:00早場，多啲人睇，多啲人屌，越屌越成才

佢打d厚波power stun/power stun run through直係好好J

oso真係好敢言 係咁屌wpbsa

呢個higgins成名技
不過oso無weak game個下真係癲
以前無防守，搵ray readon教半年都已經中上
求其一個skills practise三幾個月已經top16 level

顏炳濤 2:4 芥蘭

關咗，咩事
屌咩

仲係睇緊黑點

訓身Lisowski

有無提到啲黑點有幾密？
如果成眼都係都幾恐怖

佢喺bbc同steve ken好似debate咁 佢屌話top16要打qualifying/頭幾輪係好on9 話只有唔係最top既player先中意咁飛黎飛去打比賽

steve 皺晒眉

steve係old school派 佢應該覺得oso一係就要接受wpbsa 一係就retire

仲有 Shaun Murphy 直情係桌聯代言人

所以murphy同oso都幾唔妥

直情係反智

我都支持oso 好耐佢話齋 最top班球手可能入左中國既final 打完之後又要即刻飛番歐洲打下一個比賽既first round 完全冇時間抖 其實觀眾都唔想睇D二打六打final啦 雖然如果保送top16好似對其他球手唔公平 但我覺得咁樣反而令低ranking既更加想爬上top16 最後無論對球手定觀眾都係好事

top16唔係已經免咗好多外圍賽咩？咁top16以下嘅球手食穀種咩？

而家得返世界賽可以免

早幾日賽後訪問話見到百幾粒黑點

好恐怖
點瞄波

顏炳濤 2:5 芥蘭

D乜乜open乜乜masters全部都要打quali架

主因成日話想top 32外啲人多啲機會彈起
呢三四年事實證明根本就班人無實力
top 16好攰, 新仔太廢, 最後就益哂hamilton, king, jimmy Robertson

至於murphy呢類仆街, 無自己思想, 死R爛R搵解波job, 驚死無飯開的垃圾就不提也罷

想問下睇Scottish Open 可唔可以帶相機入會場？

同埋都仲未計大把tournament係non-ranking, invite only
Shanghai Masters, the master, Champ of champ呢類
top16真係攰死

Shoot out 都係排名賽

其實係 班人要彈起既就應該好似bingtao呢D一下由5x上到2x 而家佢地唔好話final quarter都未必入到 到頭來d final只係睇邊個好彩可以入到 一係好似oso咁講 唔好個個event都計ranking point 只係計成績最好嗰十個 咁就唔使D球手個個event都參加

芥蘭同 Jack 都唔算好後生
未來球壇應該冇咁精彩

屌呢個真係終極大on9 完全唔知wpbsa諗乜柒 一局過真係95%睇運

或者將一部份改做唔計排名

無century

agger 當俾佢地吸收經驗

唯有睇心童同bingtao
不過好海鮮
對上個17歲就好現個啲係ding, Trump

luca brecel果時咪吹到好勁，又話乜天才。

太早無頭髮會變廢
trump

今晚估gentleman captain welsh potting machine同tian pengfei晉級 聽晚-6見了早抖

最慘就係多左 tournament -6 一個都無攞過

Luca陷入苦戰中，3:3

16-17年真係打得最好 嗰陣players championship入左final scottish open又逆轉贏到堅叔已經好感動 後尾uk masters都唔好彩抽中oso 之後又頹番 而家仲要隻眼有事

呢場係咪週圍都冇得播？
悶悶地想搵啲嘢睇吓

oso steve大辯論

謝巴打
luca廢到

Lu 3:5 Luca

芥蘭下場對手幾大機會係鷹王

其實davis都好尷尬
夾起Barry hearn同oso中間

Lu 6:4 Luca

上面又話3:5既?
超左分反set到?

-6依然冇電視枱，又要搵Link睇

屌

on9 唔怪得oso要屌9桌總

davis態度西到仆街
佢早早已經係barry嘅人啦
ken都仲公道啲，最好rachel
講中間的話應該係hendry

Marco Fu’s only focus heading into his third-round clash with Jack Lisowski at the UK Championship is securing his progress into the last 16, although his hopes of qualifying for the Masters will also be on the line.

Hong Kong star Fu booked his place in the third round at York’s Barbican Centre with a 6-2 victory over highly-rated Chinese youngster Luo Honghao on Sunday.

Fu certainly appeared to be on top form during the contest and his break of 144 in the fifth frame means he is now in pole position to claim the £5,000 prize for recording the highest break of the tournament.

The 40-year-old will face Englishman Lisowski in the third round of Tuesday, although there will be more than just a place in the last 16 at stake, as the duo are also in direct competition to secure a spot at next month’s Masters event.

Fu needs to beat Lisowski and make it through to the quarter-finals this week if he is to move ahead of his opponent in the battle to reach Alexandra Palace, while he will be out of the race altogether if he loses to the world number 17.

The former World Championship semi-finalist is not thinking about the Masters, however, as his only concern is going as far as he can in York.

“It will be a third round match of a big tournament so I won’t be thinking about the Masters,” Fu told World Snooker.

“I’ll just go out and try to enjoy it. I’m very happy with the way I played today because Luo looks like a very good player.”

Fu is priced at 2.25 to win Tuesday’s match, while Lisowski is available at 1.61

Source: dafasnooker

咁都無foul

Fu要連贏Jack同奧蘇先有得打masters

屌你咩

言下之意都係想對少啲雜魚

oso個point好難反
本身職業要今日歐洲奪完冠都要聽日過中國係個無人的場打qualifer
一個月起碼飛兩次, 又要適應時差等等
完全係wear them out, 但問題都係原來所謂俾多啲人參賽, 多啲新仔有機會贏, 係就係磨到top sixteen成日無啦啦出局
但贏到個班又唔係真係好到波, 原來只係食正佢地攰
打下打下就得返一係top 16一係老將贏

既然係咁, 不如做返好保障top 16, oso咁打遲早out 16
higgins, oso呢類已經係打多non ranking, 順便先可以打到真實力夠體力的對手, 跟住慢慢跌分就連non ranking都打唔到

barry等仆街啦, 搵唔到下件金童, 又keep住呢啲system真係等死

davis話全部128打起對所有球手都公平，奧蘇話d雜魚一早出左局所以時間好充裕，佢成日打到較後階段緊接又要打下個比賽冇充份時間練波同準備

128 打起

仲有半個鐘

唔係9點咩

sorly

屌而家先放工 -6等埋我呀要睇住你出局架

有冇link

嘩bbc即刻搵hendry同布歐傾琴晚oso講既野

屌你老味真係桌總代言人

條撚樣又可以話佢小出聲，do the talk on table

oh出咗局

條link睇唔到??

今晚有邊個

有冇手機link

傅家俊渣架

加載唔到

仲有冇link

呢條睇到

手機唔得

molamola

咁樣撻死

-6 好似safety差少少

終極番到屋企可以用電腦睇

好廢

打緊咩呀傅生

點解唔打檯上方粒紅做safety

係咁漏chance

-6 0:1

0-6出局準備

Fu 0:1 Jack

恭喜jack 準備出線

I say -6 you say chun

Fu 做緊咩

D safety

機會黎喇

又打唔中

我屌你咩-6

廢撚到

唉，生性得唔得丫

0-6 不是夢

有無人睇緊我場波？

0:2

買完now e冇撚用 幾場-6都冇得睇

神奇小子食蛋慘敗 再次無緣英錦賽

有咩好屌
埋台都無

今季幾個賽事都係咁，上一round打到曉飛，過一日就連入個波都有困難

0:3 打多三局收工

唔知可以講咩
新的層次
佢唔埋枱, 我地又屌唔到佢

0:5之後comeback king

6-3

點解個個一打-6就咁醒神，到打oso就騰晒

拎桌球之神黎同自動棄權比

-6真係所有職業球手私家雞

我究竟睇緊乜鳩

睇jack仔練波

特登走4cool俾粒open red人

大慈善家

禮讓桌球

睇marco先知桌球咁gentleman

條link想點

快D拎番局啦屌你

呢條好似順啲

唔該你快啲miss啦
退役啦

一斷break就9打

我屌呀你打乜柒呀發脾氣呀

唉我屌

真係夠運

好似無見過-6咁樣鳩打 個個都話佢好脾氣

兩邊都好幽默

敬老

總算追返一局

面子局黎 小休之後直落三盤收工

咁撚樣打同棄權真係冇分別

禮讓俊

好彩而家小休 俾條撚樣冷靜下先

贏一局都咁辛苦

係俾我地冷靜下

有預感打完會宣布退役

-6有冇台播？

Highest break都比bingham 攞埋

我下round就打個147啦

想睇-6 電話有冇link睇到

一小休出嚟就派膠

唉冇眼睇

唔使求啦 一定輸 利素準備打多幾q過百

機會呀屌

屌那星又斷

最出名係rest 跟著就炒rest

笑咗咁都炒

留名等睇炒safety

果次對oso球綠波

屌佢寧願睇隔離場波 都唔關心jack打成點

justfun 好lag

-6有冇link播？

搵親都係其他人

好撚Lag

long pot

就退休心態有啲唔同

準備炒safety

屌佢根本自己都唔知自己打乜撚咁

粒pink......

一開始使唔使瞄到咁薄 打厚少少少 粒pink撞粒黑都ok

開始覺得傅生連出直cue都有問題

眼疾好嚴重

本來jack就要兩粒 打打下要粒pink就完

佢究竟care唔care

唉

佢care幾時先可以返香港

不如再側身d

嘩眼疾桌球，唔屌了

佢上一round打到識飛咁是咪食左禁藥

佢個cue action真係有趣 成個人起

有冇其他link有-6睇
上面條link load唔到

真係死好命
竟然pritorize back spin多過side
如果唔係撞正Pink

無嘅, 佢慣哂, 近兩年俾wayne giffin執得算好咗
trump都好撚柒, 成隻右手郁一郁先打

反cup啦屌

繼續屌 唔好俾佢停

都唔知話你打得快定鳩打好

又有chance啦

去啦去啦

當我講錯

仲有就濕q係斜 出q先直

唉屌

Jack好禮讓

上呀神奇小子

佢突然打得咁有自信 應該係自殺既節奏

乜唔係吳君如咩

只認-6一個

吳君如算鳩掃把啦

打個century黎睇下即刻抄你個名100次

慳番

屌原來先知

3:4嘅節奏

傅生依家都唔神奇喇

Jack仔

Jack仔都俾-6感染打自信桌球

唔好燈

哪來的自信

屌好似出技咁
原來輸4局係為心理戰

D link睇唔撚到呀

有運氣加乘

突登鳩打令jack仔一齊鳩打

ching係街?

其實桌球手靠咩維生？你話top果班打比賽就話有獎金，仲要唔係話好多。top 16以下果班打比賽又冇乜獎金贏到，邀請賽都未必搵佢地，廣告商更加唔唬佢地，但佢地比賽又要搭飛機，又可能要多個人帶佢地，機票酒店都唔少錢。

咁多波係上面 其實好易set 等睇傅生被set

-6又黎表演絕招-6set波

差啲miss

廣告商接近一定有
窮極好似以前gary wilson揸住的士打波
都好似有3-4萬HKD一個月(好似係)

出局啦出局啦 6:3

不嬲話唔係top16好難搵食 如果你第一round就出局係一毫子都冇得收

Gchi

-6 博盡 憾負Jack 聽日頭條

同前兩日 144 狀態差好遠

大膽預測下局5比3，跟住力追5 5，再輸決勝局

頭條係宣佈退役

感動世人退役

snooker局限係英國同中國，歐洲得少部份國家流行，依家個獎金水平算唔錯啦，羽毛球乒乓球果d獎金仲低，不過係跟國家隊比賽可慳番d水腳

Jack仔真係好禮讓

轉戰娛樂圈
再約傅家俊，同一眾藝人打禮讓桌球

檯面咁樣樣 傅生好快自爆

其實-6知唔知自己 safety 係好過 9 pot

Jack自爆先

不徨多讓
後生敬老，老的讓位俾細
社會係咁就好

自殺心理戰

jack: 我唔想打oso

唉屌較乜撚

Jack 呢D食手感既球手好快收皮

傅生: 我只係想9 pot完返屋企

唔係覺得自己cut到下話

咁快嘅，剛剛先睇到miss

關愛桌球

先知

Mola mola

justfun真係lag撚到

支那網係咁上下

jack仔呢幾個藍球就較得直得滯

終於得閒睇 咩環境

謝jack

睇咁多年最gentleman

我係桌總既話 第一個會懷疑傅生打假波

咁遲架 就出局了

你一球 我一球
樂也融融

都唔知懷疑邊個好

傅生準備自爆safety 留easy chance

lag到痴線

其實我覺得-6隻眼令佢專注唔到 所以佢ast先會咁快

唔係傅生的話
呢啲西波真係唔會睇
訓得著

上呀快D追和

好似睇緊u21咁

跟國家都仲有國家出糧養住你(後生果時)，snooker又冇喎

睇左咁多年西波 早兩年最有機會贏master 可惜俾oso屌打

Jack係咪傻撚咗 係咁放水

因為佢知-6會比返佢

仲有uk又係輸俾oso

運氣又來了

真係有運

jack放水放到好似瀑布咁

牙jack

傅生的實力就係改變人地節奏

想點jack?

袋口

又放水

屌咁都仲有生機

屌咁都較唔好

有冇高手睇得明較緊邊粒color

Fu訪問講過佢每月有體院資助，不過吳安儀人工應該高過佢，因為吳安儀係世界冠軍

較green然後彈得唔夠

wtf

女子世界冠軍

今年睇過最西的一場波

睇下邊個自爆先

我覺得china champion final
沙皮狗對堅叔仲西

波樓質素

講親吳安儀都會諗起佢係香港同hendry打嗰次 廢到

3-5

絕地反擊了

睇多一局可以瞓了

完

輸智障 safety

十號風球嗰次

睇多局西波就完了

comeback king vs 敬老

同hendry打都算，佢同jimmy打都唔掂

6:3 光榮出局

記得巴打好似有去現場睇

一開波就讓我

自爆

有冇其他link

斷咗

點解傅生硬係要做下柒野先安樂

好彩jack都乖仔

啱呀 嗰陣原本仲要取消即刻屌哂老母

又有運

兩個博弈咁拖低大家水準

黑心啲講，真係想訓

我一路開住隔離執針睇

屌又有運

果時嘅hendry已經係top32都食硬佢咁滯

負碌大師2018

-6把唔把握到

jack又送

jack真係好敬老

睇死斷break啦

諗辦法解黑柴先

真係

唉屌你真係唔撚想睇了

下個tournament先啦

體恤香港球迷
知我地眼訓

屌 打康樂棋算啦

不如退役啦

下個係咩
總之唔係masters

仲有

jack仔

牙jack又敬老

我真係唔知屌你定多謝你 jack

-6 咪又係 miss

會唔會有人退賽可憐下我地丫俊

好似慢慢變百屌jack

佢就係打康樂棋都唔夠人打

話左啦

頂

垂死掙扎完

有冇咁撚難打呀。。咁都甩

係屋企笑撚咗出聲

我去左邊間波樓睇波?

終於完

bye

完啦今次真係

仲黎?

一個snooker only

仲要繼續

嚇我唔到既

握手就打唔到master架喇

哈哈

笑得幾開心Marco

masters都冇了

哩個呀

下個post名淨係go ronnie就得了

海鮮波王

係咪差唔多退役？
17年追足一年見住佢到打到巔峰，18年無咩點追，就咁睇成績麻麻

睇達哥冇睇-6，幾比幾

佢都話考緊教練牌了

拎你個百寶袋出黎救下佢啦一早要

冇得救 佢掛住囡囡想返香港了

雙開
達哥陪-6 OT

呢年攞唔到3大真係好可惜，好記得master4強打oso打到超晒水準，可惜都係輸左

佢仲有個scottish open

有一局得番pink黑，Fu想打pink薄波防守，點知兩次miss，再打中厚左送袋口，已經白白冇左一局，依家咁ge水平真係好難競爭，Jack已經係一班尾，唔算係頂級球手

2008 UK 亞軍
2011 Masters 亞軍
2013 German Masters 亞軍
2013 International Championship 亞軍
2017 Players Championship 亞軍

08 uk決勝局比肥梅負6右中袋

佢慘在狀態不穩得太緊要啦

呢場印象好深刻，Fu已經係超水準，冇乜犯錯，奈何奧蘇係神級，無記錯Fu已經十年未贏過奧蘇

仲要嗰屆oso都冇態
係對-6嗰場無啦啦打番起
之後對joe perry又係打到一pat屎咁
如果係-6對joe 真係easy job

唉早抖了 希望最後係oso/ding贏了

你不如講06年如果Fu決勝局贏Ebdon，世界冠軍都做埋添啦

都係睇oso啦 Ding早兩日場波

Highest break 都無埋

[member]下個賽事蘇格蘭公開賽topic叫咩好 利申：傅家俊/Ronnie有參加，唸到既

見呀Ding早兩日打到一督野咁，睇一陣睇下咩環境先
Come On Ding

肖國棟(果凍) vs 小丁開波

哪個國度正義 哪個戰無不勝

留意返，今晚16強展開，21:00 OSO大戰Jack Lisowski、03:00 好大機會肥倫vs啫喱哥

Ding 1:0 果凍

99 break

Ding 好番好多

Ding 74斷break
要4個4分Snooker，果凍出嚟熱身

依家要5個4分Snooker了

2:0

開炸pack

睇嚟Ding呢度準備打Cue century 3:0

3:0
84 break

唔講唔知果樣以為落後緊0:3

3:1
果凍 126 break

有冇live link

加油呀丁

蘇格蘭公開賽- -6 能否重奪頭 16？

冇可能，因為佢要扣返2年前冠軍分數，就算佢今年又嬴而top16全部唔打都唔夠分。

咁不如改做 蘇格蘭公開賽- -6 會跌到第幾？

扣7萬分，粗略估會去到23

之後仲有個player champ既亞軍分要扣，32外不遠矣

順手退役了

加埋世界賽八強

仲有Grand Prix四強同世錦八強要扣，仲有下半季player champ,Grand Prix,Tour Champ冇份打，Fu可以參加ge排名賽得番六個，表現冇改善保唔保到頭64都成疑問

Grand Prix 好似夠分

正面d睇既係依家排第幾都係要又第1rd打上去，最大影響都係打唔到master同埋世錦要打外圍

好似係Grand Prix一年內頭32先有份打，照依家睇機會好微

睇呢個榜，-6 排緊 25, 應該可以有得打 Grand Prix

Tours championship 係頭 8 先有得打，仲要係長局制
沙比表示 fat fat

原來剩係由今年Riga Masters計起，即係Fu仲有7個排名賽可以打，睇下佢會唔會打埋shoot out

Shoot out 應該唔會

shoot out搵笨柒，2011年到依家都未加過獎金，大牌球手多數唔玩，得班二打六係度博好彩

32強總賽果16強今晚21:00展開

原來細路仔d英文進步得好快，2017 interview仲講緊普通話，2018已經講英文

下下靠翻譯點搞 簡單對答都要識既，主持知你英文唔好都好少專登問你啲好難既問題

都唔係，ding過咗去好多年都係答非所問，係哩一兩年先正常咗。細路仔應該讀書多過ding，因為2017雖然佢用普通話答，但人哋用英文問佢都聽得明，仲可以用英文up講到terry griffiths個名。

顏炳濤？

Ali Carter果陣跌到30幾都上得返嚟

xiao唔知乜

咁都細路仔，好像都差不多30歲

xiao好耐之前都聽過佢英文訪問，係口音重d但算唔錯
梁文博之前都好抗拒講英文但近得班英國球手多英文都好左

十年前已經話佢係新秀

happy birthday to me

你個名

同trump同年

「我係奧蘇利雲」巴打呢？

博仔英文都算易聽嘅

thanks

Come On Ronnie

重新砌過張枱

Jack 哥一開波就有長檯

fit撚到喊

jack又要防守了，白波啜實堆pack

邊度有得睇另一場

應該落後 0:1

OSO & Jack同一個經理人都冇臉比

85%係

竟然炒紅波

分已超，入多隻穩撚陣

OSO 0:1 Lisowski

好似對ken哥禁難打

真係要盡早入局

OSO要快啲爭取多啲埋枱時間，畢竟張枱重新砌過，有啲settings要適應下

好少可Jack開波郁到藍波

gg

Go Ronnie

但 Jack 哥開波

都唔知係咪特登

miss easy pot

又比佢dup波dup到喎

wa diu

準備落後 0:2

開埋pack先

又甩簡單shot

miss

come on ronnie

o sullivan依家埋枱到準備趴枱前成日用隻手劣碌cue

開頭係威係勢之後

又可以睇到OSO開pack

go ronnie

你唔講都唔留意

我今日打波都係咁

OSO做cue century好嗎

我發覺佢呢個習慣近呢一兩年先有

come on century

diu

近一兩年密左好多 尤其趴枱前

OSO 1:1 Lisowski
OSO 88 break

係咪自從佢上次比女球證屌鳩佢幫支cue打飛機開始?

Ryan Day都有，佢劣個幅度仲勁

唔係幾記得了

michaela tabb 單嘢？

奧蘇d過百笠晒油，可能打完Masters都未到1000

OSO今日遠枱仲未得，要熱身

仲停留緊#980

又留機會

黑柴有運入到，應該 1:2 了

AST: OSO 0:19 Lisowski 0:17

bbc commentary係hendry定murphy?

Lisowski都雙槍

jack呢cue睇黎會century

斷了

即燈

Hendry Ken Parrot Davis

OSO 19又斷

準備1:2

個藍波跳起咗？

呢一局有啲似波樓

遠枱入晒咁濟

呢球又咩玩法 送隻紅俾Jack?

有名叫Jack pot

咁多人

1:2了要

long pot 33:83

long pot success ronnie 33

又燈到

又送走一局

燈到

做乜

真是1:2了今次

chance

Oso 2:1

classic comback

e

OSO 2:1 Lisowski

what a steal

wa

有冇手機link 第一頁個幾條都睇唔到

cls

Jack 哥勁到

唔入即刻錦田摩打嘴

準備2:2

BBC link

Jack又爆，Come On Ronnie

咁快出得返嚟

3:1

以為佢做乜

OSO 3:1 Lisowski
小休15分鐘

Williams 3:0 密瓜

原來maguire排名咁後，早一兩年仲排過24

咦依家係有冇野打緊
啱啱返

呢度打緊williams 0:0

有呀，Williams 3:0 密瓜

4:0

小休完畢
Come On Ronnie

又無漏

鬥運既時候

jack仔做what柒

hendry基本上係忍口唔屌佢

自動棄權呢一局

同尋日-6鳩打一樣

可以用呢個icon了

Jack 比-6成功感染

心態爆炸

有波就pot on9仔
你估對面係尋日個個, 幾cue就讓你

ref

佢仲用緊尋晚打-6既心態去打呢場賽事

bomb

散撚到

佢套打法同 Trump 完全一樣

wow

WTF

佢兩個好撚friend

等於傻西打法

4:1

冇禁多個ken哥既

OSO有性格

冇 game plan

快啦傻西觀眾

唔係卦，trump勁好撚多

Century

on lun 9
呢4粒紅波啲走位

981

century

OSO 4:1 Lisowski
OSO #981 century 118 break

終於century

finally

呢個century值得replay

好快YouTube有片

睇到起雞皮
好撚型屌佢

岩岩沖左涼, 有咩野好J

其他球手highlight級
oso中上break級

overall唔特別
oso水準來講都唔算超勁
一shot爆pack好撚勁
臨尾3 shot red近cool好撚勁
final red撞出來

CLS
Jack 真係有波就去, 仲要漏餐

Jack走晒樣
Go Ronnie

PS: OSO 92% 83% Lisowski

仲好
可以睇ronnie century

OSO 27斷

拆未

Jack亂pot中錯波，漏餐比OSO

死哂link, 救命

下，咁大獲

無事, 繼續J

依家break 16
仲夠唔多century?

o sullivan逼死佢，成日打safety打散堆紅波去一邊，但又用黃綠啡遮住另一邊。

夠105喎

足夠資源century

OSO 5:1 Lisowski
OSO #982 century 112 break

忽然好想master第一round又抽中打jack
第一round就可以練波, 玩好個態

咁好態嘅

back to back century

jack大勢已去

咪講住啦
可能back to back to back

ronnie never plays plain ball in safety

呢球救球想點

密瓜 2:4 Williams

OSO準備back to back to back century，然後6:1收工

PS: OSO 94% 82% Lisowski

Lisowski Highest break 42

break 122 & 120

燈左 仲要未超分

燈力無窮

好緊張
想佢快啲完

牙jack做乜9

6:1 收工

搞掂 又一關

OSO 6:1 Lisowski
OSO既生日禮物就係一場勝仗
今晚03:00 肥倫 vs 啫喱哥

俾-6傳染

快手搞掂去慶生

焗住搏

點解Jack對Fu唔可以打到咁差？

梗係拎個冠軍賀一賀佢

另一邊麥瓜追到 3:4

因為Fu仲差

屌, 駁唔撚到

琴晚都差唔多姐
都係瘋狂派膠
只係oso冇-6咁禮讓

老威個下把成個春袋咁

feel到佢唔想做interview
想快手慶祝

Willians 4:3 密瓜
密瓜 109 break

密瓜火力全開

奧蘇睇怕都係對丁，如果對奧當奴就發達

奧當奴？？

Martin O'Donnell

如果今晚直落睇jelly+ding+泰仔+獌妓聽日仲番唔番到工

jelly 獌妓(如果獌主導)應該會訓著

返到，唔訓就得

對丁其實都發達
佢個態

In愛蛇I trust

jack仔慘不忍睹

原來阿狗
不過18不敗係威ge

幫幫手送摩佬一程ok?

Williams 4:4 密瓜
睇嚟小休出返嚟之後密瓜食錯藥，賽事完結後應該捉一捉密瓜驗尿

想密瓜贏，覺得佢成就不止於此

上場對修仔明明半隻腳已經叉左入鬼門關

N年前oso已經話睇好佢拎wsc

性格問題

蜜瓜d脾氣令佢難成大器

嬲咗 你一係就贏,一係就輸9埋炒咗去啦 係要啱啱追和吊住條命

Fu自傳話以前係蘇格蘭同Hendry,Maguire練波成日都輸，輸到冇晒心機就走頭唔玩

一唔順就鳩打

連LKK都出手救daddy

屌諗起尋日-6一斷break就鳩打safety 明明平時好好脾氣又gentleman

曾經火箭都睇好過佢係新一代冠軍頭馬
但心理唔多好 難成大器

麥佳亞 成日遇到啲唔識救嘅 snooker ,就大大力炸埋去搏大霧

Williams 4:5 密瓜
連追5局，決勝分到密瓜手上

Williams 4:5 密瓜

打完仲要同觀眾揮手

幾多度？

密瓜隻黃波竟然pot甩

唔撚係要decider下話

Williams 5:5 密瓜
Decider Come On 密瓜

咁都有意外

btw有巴打講開中國班球手講英文令我諗番起liang訪問oso 睇得出佢地係真friend 同埋oso會將自己d英文level降低就番liang 真係好好人

密瓜dup波

Williams 5:6 密瓜

神奇密瓜

沙比一哥個位坐得穩

頭先個粒黑柴 諗左兩分鐘 打出黎打到錯曬, 跟住下一隻紅竟然又會夠膽搏double......

淨係落後緊0:4打打下反Cup4:5已經變撚態

神奇小子-6俊都要跟佢學野，可惜冇機會了

oso其實呢個禮拜狀態都唔太好 今場d較波比較多甩漏

希望佢下一圈8強對丁俊暉全力開火

係咪到四強都仲係11局6?

冇錯

多數一打丁會好勁 對質侵會差啲 所以下下round...

一陣03:00 Allen vs 啫喱你地覺得邊個會躋身8強？

後尾幾局都重break，maguire打假波？

9估allen
呢期allen vs neil
allen都食硬佢咁

我又唔覺得佢打假波

5 frame 開始啲break咁重嘅

仲要係小休出返嚟之後既事 但假唔假真係睇唔出

Come On Neil

冇睇 想問打邊個

Mark Allen

左手對左手，好睇

Neil 51斷break

差呢隻紅波就超分

Allen 0:1 啫喱

睇嚟Allen呢次埋枱將會打Cue 140或以上

Allen 77斷break，3個4分Snooker for Neil

1:1

隔離觀眾席冷清到

電視枱同非電視枱級數既分別

呢局allen啲safety好堅

allen次次埋枱個樣都好似死老豆咁
搞乜咁唔開心

蜜瓜果場好顛 高質

decider個double

倒贏一分 精彩

肥倫比羅拔臣pot多百幾粒波都係贏6-5
好慘

Liang: Come on! Come on! 癲撚左

o sullvian真係好鍾意同支那球手做friend子。

Oso好nice

Neil有三局都贏一分

應該都係 scrappy frames

6:5 但係points scored 一倍有多
778:387

少有咁極端

Come On Ding

637播執針

Come On Judd

執針 1:0 Perry

81 break

支持judd trump 等oso可以復仇

睇嚟張枱有少少流歪

AST: Judd 0:19 0:22 Perry

1:1
Perry 75 break

Trump D 組織都係

2:1

come on joe

3:1
執針 97 break
小休15分鐘

AST: Ding 0:23 0:31 O'Donnell

Ding 1度波王，今日好似窄窄地

小休完畢，第二節開波
Come On Judd

Ding Frame time: 42:xx

Ding 1:2 O'Donnell

痴線
o'donnell係咁俾機會丁都唔要
訓醒未

執針 3:2 Perry
Perry 100 break

完全唔知睇緊乜，雙開都廢事，咪聽日打波學埋啲衰野就唔好

PS: 執針89% 94% Perry

丁局分機會又斷break

唔通真係遇弱越弱 O'Donnell由128強打到依家都係對住支那球手，今次對丁已經係打大佬，希望佢生生性性

今次到執針中backick，24斷break

應該真係有影響
而家超咗13度都照set, 消磨意志

痴線，執針張枱好多backkick，打幾cue又中

冇架啦跌晒watt，唯有睇下一陣小休出返嚟個態係點啦，仲係keep住呢個watt真係分分鐘OSO 對O'Donnell

Perry亂打一通之後key到好多波，但都死好運冇漏shot比針

吓BBC無?
euro2係咪播緊丁

屌o'donnell快啲投降啦呢個frame
輸左又唔洗俾波鐘
等丁入到粒紅都天光

不過啱啱Ding進入小休階段

Ding終於打完4局進入小休
2:2

起碼打到兩點然後Decider

3:3
由頭嚟過

一陣03:00一定要撐下芥蘭，唔想鷹王入到8強

唔好又decider啦好嘛
噚日已經有三場

好啦好啦，唔打Decider

屌丁慢到
想今晚棄

4:3
100 break

當奴靚黑波

4:4

當奴啲tactics又幾好
top16唔在狀態真係可以俾佢爭到兩三局

4:5
Perry決勝分在手

Trump 真係

now有冇?

有執針
Come On Judd

又送罰分比Perry
Foul & miss x2

咩台?

637

4:6
88執針，Perry8強對手係Tom Ford

88 trump

Perry 136 break

丁柒到
3-5在望

完全輸自己on9

一晚爆兩場冷

基本白波走位都做唔到

Perry真係運氣搭救，走位錯晒，針輸比呢啲嘍囉好dum春

O'Donnell真係 波都入唔掂，仲想開pack

丁真係遇廢愈廢
基本pot都無埋

Perry 都算嘍囉

搞乜

前幾年都仲keep到喺前16
衰極都二線球手啫

可能我要求高 基本白波走位唔掂就嘍囉，Perry有怪莫怪

Allen哥，聽晚03:00有冇信心贏密瓜呀

O'Donnell 34斷break
Come On Ding

睇嚟都係果句，呢次Ding埋枱清枱，然後Decider打到兩點

屌 Ding 21斷break

WoW！O'Donnell遠枱又pot入

分已超，88 Ding

Ding 4:6 O'Donnell
O'Donnell 8強對手係OSO

玩撚完丁

Neil都搞掂
信心爆棚

暫時睇allen最好態

一陣應該要雙開 Akani vs 忍者龜、芥蘭 vs 鷹王

芥蘭

8強、4強仍採取11局6勝制，決賽採取19局10勝制，決賽將分兩大節舉行，21:00/03:00，第一節打4局後小休，小休後打5局完成第一節

嘩屌做乜撚潮童同丁會出左局

一晚爆兩次冷，買左潮童/Perry就
你就好啦，8強對手係O'Donnell，有冇信心呀

平時1個event都唔會推得爆1個post
今次咩事咁快準備去到第3個

全靠-6俊同OSO，如果唔係-6俊鳩打，相信依家準備(4)post

仲有一個原因係英錦賽都打兩星期，128/64/32/16/8/4都打Best of 11 frames，多左唔少時間討論

wtf trump哥牙丁都出晒局

Ding/潮童呢場直播賽事其實真係睇少眼都唔得 有唔少巴打好似冇睇直播，晏少少post段short form比冇睇既巴打重溫返

打雜魚輕鬆啦

全力撐我啦

比頭先冇睇波既巴打

Part 1

Part 2

Part 1

Part 2

Come On Akani & 芥蘭

oso 果邊上線宜家同 直入final 有咩分咩

芥蘭 0:1 鷹王 87 break

Akani 0:1 忍者龜

屌張枱真係歪既，左下角尾袋Cusion

Link?

Akani 打得麻麻

係，我都係放棄雙開，訓住睇芥蘭睇到訓著算

芥蘭今場遠pot麻麻地，轉沉底防守係明智選擇

救到跌死

芥蘭隻黃波

遠枱黃波袋口都係pot唔到，但又冇漏shot

另一邊袋口終於有

2:1 Come On 芥蘭

Akani 0:3 忍者龜
小休前搶返一局好嗎

芥蘭同鷹王兩個都苦瓜乾咁既樣

不嬲都係咁既樣，但依家個樣仲苦過Dee Dee

鷹王真係自殺式棄權，但芥蘭咁好機會都唔入

鷹王我比你pot入完，咪又係冇顏色波

996

997

998

999

1000